\chapter{Evaluation der Implementierung}
\label{evaluation}
Nachdem die Implementierung fertiggestellt ist, kann nun eine kurze Evaluation der Applikation vor allem auf das Laufzeitverhalten durchgeführt werden. In Zuge dieser Auswertung, soll auch dargelegt werden, welche Zusammenhänge zu einem guten oder zu einem schlechten Ergebnis führen können.

\section{Auswirkung von hoher Anzahl an parallelen Threads}

\section{Verhalten bei hoher Laufzeit}
Eine sehr hohe Laufzeit hat bei der 